% ==============================================================================
% Anteprojeto de PG - Nome do Aluno
% Capítulo 3 - Método
% ==============================================================================

\section{Método de Trabalho}
\label{sec-metodo}

Para atingir o objetivo geral apresentado na seção anterior, os seguintes passos são realizados:

\begin{enumerate}
	
	\item Ler e entender os arterfatos existentes sobre FrameWeb e SCAP. Apresentados por \citeonline{SOUZA:2007} e \citeonline{duarte-pg14} e \citeonline{prado-pg15};
	\item Iniciar a escrita da monografia abordando sobre Engenharia Web, \textit{frameworks}, Especificação de Requisitos e Projeto Arquitetural;
	\item Criar os modelos FrameWeb, descrevendo a arquitetura do sistema, seguindo a abordagem;
	\item A partir dos requisitos arquitetura modelados, implementar o sistema nos \textit{frameworks} escolhidos;
	\item Apresentar os resultados, propor melhorias e atualizar monografia conforme resultados obtidos na implementação;
	\item Elaborar a conclusão da monografia;
	\item Revisar a implementação e a monografia para apresentação à banca.
	
\end{enumerate}
